NOMBRAMIENTO:
Todos los nombres en ingles
CamelCase en TODOS los casos

10/01/2020

Api seleccionada. The Audio DB. Api musical de listas por diferentes tipos de musica, estilos , generos...

Algoritmo diseñado y aprobado. 
Haciendo etiquetas con las tareas que van saliendo. Parte JS y HTML puesta en BACKLOG

13/01/2020

Añadidas etiquetas CSS y Pre-Código al SCRUM.

14/01/2020

Llamada a la Api conseguida en las 4 busquedas ( estados de animo , genero , album y artista)

Pintadas en consola la respuesta de la api de  "genero" , "album" y "artista".

15/01/2020

Pintadas en pantalla respuesta de api sobre "genero" , "album", "artista" y "estados de animo".

Sacando mas campos sobre " estados de animo" para pintar en pantalla






